<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Cuentas on Manos al Código - Guía</title><link>https://manos-al-codigo.github.io/guia/cuentas/</link><description>Recent content in Cuentas on Manos al Código - Guía</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-es</language><atom:link href="https://manos-al-codigo.github.io/guia/cuentas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Correo Electrónico</title><link>https://manos-al-codigo.github.io/guia/cuentas/correo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://manos-al-codigo.github.io/guia/cuentas/correo/</guid><description>Para la creación de las demás cuentas, una cuenta de correo electrónico fue creada. Esta cuenta es un correo electrónico de Google para utilizarla en la creación del canal de Youtube y la página de analíticas ya que todos estos son servicios de Google.
La dirección de correo de esta cuenta es manosalcodigo20@gmail.com, para obtener la contraseña de esta cuenta, envie un correo electrónico al creador del proyecto.</description></item><item><title>YouTube</title><link>https://manos-al-codigo.github.io/guia/cuentas/youtube/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://manos-al-codigo.github.io/guia/cuentas/youtube/</guid><description>El corazón de este proyecto se encuentra en los video cursos que se encuentran en el canal de YouTube. Es aquí donde todo contenido audiovisual es albergado.
La credencial para acceder a esta cuenta es la misma que para el correo electrónico ya que YouTube es un servicio propio de Google.</description></item><item><title>Github Organization</title><link>https://manos-al-codigo.github.io/guia/cuentas/github-organization/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://manos-al-codigo.github.io/guia/cuentas/github-organization/</guid><description>El código correspondiente a este sitio y el principal son de fuente abierta. Por esta razón, se encuentran albergados de manera centralizada en un GitHub Organization. GitHub es un repositorio de proyectos de fuente abierta que brinda múltiples otros servicios, entre ellos, construir y albergar este sitio web.
La ventaja del GitHub Organization es que es una cuenta que no está ligada a un correo electrónico. Al contrario, sirve como un usuario-grupo al cual pueden tener acceso múltiples usuarios para colaborar entre ellos en sus repositorios de código.</description></item><item><title>Google Analytics</title><link>https://manos-al-codigo.github.io/guia/cuentas/google-analytics/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://manos-al-codigo.github.io/guia/cuentas/google-analytics/</guid><description>Google Analytics es un sistema de analíticas que ofrece datos en tiempo de real sobre los visitantes a la página. Siendo un servicio propio de Google, las credenciales para acceder al tablero de analíticas son las mismas que para el Correo Electrónico Gmail.
Este sistema sirve para obtener retroalimentación sobre los usuarios de la página. Conocer la demográfica de los visitantes es información muy valiosa para saber en qué se debe enfocar el sitio.</description></item></channel></rss>