<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Edición del sitio on Manos al Código - Guía</title><link>https://manos-al-codigo.github.io/guia/edicion/</link><description>Recent content in Edición del sitio on Manos al Código - Guía</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-es</language><atom:link href="https://manos-al-codigo.github.io/guia/edicion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Requisitos</title><link>https://manos-al-codigo.github.io/guia/edicion/requisitos/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://manos-al-codigo.github.io/guia/edicion/requisitos/</guid><description>Para contribuir a la edición del sitio principal se necesita principalmente una cuenta en GitHub. Para más información, revise la página del GitHub Organization. Ya teniendo una cuenta en la plataforma con acceso a la organización es que puede empezar a contribuir.
Instalación de un cliente Git Git es un sistema de control de versiones que permite interactuar con la plataforma GitHub. Normalmente se utiliza con una herramienta de consola pero existen clientes de interfaz gráfica.</description></item><item><title>Sintáxis Markdown</title><link>https://manos-al-codigo.github.io/guia/edicion/sintaxis/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://manos-al-codigo.github.io/guia/edicion/sintaxis/</guid><description>En esta página se presenta un ejemplo de cada forma posible para formatear texto y cómo obtenerlo con Markdown.
Títulos Los títulos se construyen con un # por cada nivel del título.
Esto:
# Título h1 ## Título h2 ### Título h3 #### Título h4 ##### Título h5 ###### Título h6 Se renderiza así:
Título h1 Título h2 Título h3 Título h4 Título h5 Título h6 Reglas horizontales Se puede separar contenido con una regla horizontal con cualquiera de las siguientes opciones:</description></item><item><title>Manejo del contenido</title><link>https://manos-al-codigo.github.io/guia/edicion/manejo-contenido/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://manos-al-codigo.github.io/guia/edicion/manejo-contenido/</guid><description>En esta página encontrará una descripción instructiva acerca de la edición de la página principal.
Estructura del sitio Si siguió los pasos encontrados en Requisitos entonces debería tener ya descargada la carpeta con los archivos del sitio web principal. En esta carpeta encontrará varios sub-directorios, entre ellos:
.github Esta carpeta contiene un archivo responsable de que la plataforma automatice la construcción del sitio al momento de subirlo a GitHub. No tocar.</description></item></channel></rss>